
Рем Дигга:
Периферия дремлет, дома молчат,
Тёти вешают бельё, вокруг не мало чад.
Смех, смешанный с нытьём,
Кто-то выливает воду с тазика, косясь,
Как неспешно выплывают копы в ПАЗике с торца.
Снова нету дома отца,
Все вещи на местах нынче, кроме кольца.
Это скандал, на людях нет лица,
Серым будням нет конца, крайне выбор скудный у юнца.
У машины мелкая рысца,
Welcome to Nissan, паря. В унисон бьют пылкие сердца.
Палка в двух концах, смелость, слепота, дело на живца,
Сел однажды, ап, вышел — телу за тридцал.
Листья колышат ветер, нега дремота,
Клич кидает воронье, приукрыла снегом провода.
Человек разумный скачет бегло по годам,
С личным планом за душой, только трубы медные — не план.
Кругом пустота...пустота, пустота, пустота...
Кругом пустота...пустота, пустота, пустота...
Кругом пустота...пустота, пустота, пустота...
the Chemodan:
Картины той название «Биде».
Лучше б пустота была в тарелке у мента
Загустела за 100 лет деда седая борода
Пока голодают села и жиреют города.
Между тем он все дальше от мечты
Много дел, но все они больницы и бинты
Он хотел в этой жизни жить без лишней суеты
Но вокруг тут суета и лишь суета внутри
Посмотри, что в глубине этих витрин
Этот мир сможет понять только кретин. Это ринг.
«Па» или может даже тир. Погоди. Далеко от дома не ходи.
Эти дни утекают будто бы вода
Прямо в эти провода тебя затянет пустота
И тогда ты поймешь, что ты еда
Так хотелось бы поесть, но тебя съела она
Кругом пустота...пустота, пустота, пустота...
Кругом пустота...пустота, пустота, пустота...
Кругом пустота...пустота, пустота, пустота...
